avalon洗頭水

有冇人用過? 係咪真係會甩少d頭髮

B complex 個隻? useless 但洗完好爽

係咪會好乾?

yes 好"鞋", 不過敏感人士都OK~!

申: 絲

唔好用
用完爽左 但個頭會變左起頭瘡
我買左兩支 開左一支用左幾次都唔敢用
一洗完第二日就會有一兩粒頭瘡

平平地我幫你要左佢